8同7分別？

有冇巴打講下8同7主要有咩分別
利申：睇完8想買7

Google無？

咪玩 連登仔全能咁多

電子產品
有新買新

想摸下金屬背
但差500唔買又好似...

HDR,相機模組改良,支援快差,無線充電

8同7主要有咩分別就係進左一個個位數！